有冇鍛造師 入嚟睇下有冇得搞

推

前2個for 中遠距離用 後2個for 近戰同裝修

全部都可以DIY

彈弓好有用

1推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

11推

12推

13推

14推

15推

16推

17推

18推

19推

20推

21推

22推

23推

24推

25推

26推

27推

28推

29推

30推

31推

32推

33推

34推

35推

36推

37推

38推

39推

40推

41推

42推

43推

44推

45推

46推

47推

48推

49推

50推

51推

52推

53推

54推

55推

56推

57推

58推

59推

60推

61推

62推

63推

64推

65推

66推

67推

68推

69推